分手後 係咪真係可以做返朋友?

同女友分開左個幾月 佢好似有意欲想做返朋友 但係佢同時亦都知我仲鐘意佢
我地分手既原因好長篇 主要係我做左D好HURT佢既野
無意中都聽到佢講 無DEL到我地一齊時既相 佢話係懶得DEL
照道理咁既情況 佢應該好憎我 點解仲想做返朋友?
最奇怪既係 我直接咁話不如一齊返啦 我都改變左好多
佢又話已經對我無信心 拒絕左
到底係咩玩法

PS 一齊左三年幾就四年

你問下佢咩玩法

做五成朋友SP都係一個可取嘅替代方案

算啦，女人話分手就真係玩完
唔del相只係想留戀下並唔係想復合
時間耐咗你地就會慢慢疏遠架啦
加油樓主

但係係佢主動話想做返朋友WO...

點樣做五成既朋友? 50%朋友?

做唔成🤦🏼‍♂️

做朋友黎做乜撚嘢

做翻朋友真係好on9
你好缺朋友咩？

我都唔明 係鐘意咪一齊返 係唔鐘意咪叫我含撚食屎狗死撚開
做朋友係乜玩法 想收兵?

係佢話想做返朋友

我都想有朋友做

放心啦 呢D"朋友"唔係真係朋友黎架 男朋友既野做足 但待遇比朋友更差 唔好中伏啊師兄

可能係想一齊翻 俾啲時間佢啦 由朋友開始慢慢嚟 見步行步

我都諗緊 我係咪應該由頭溝多佢一次
女人心真係海底針

但我唔係想復合 淨係想做普通朋友好似岩岩識個陣咁

時光返唔到轉頭 你呢D CASE應該係個女仔BLOCK埋你 你完全唔能夠再係佢生活圈子入面出現 係咪?

可以試吓但係唔好放咁多感情落去啦 睇吓佢反應先

唔得咪放低囉 心入面總有個限期 到左可以自己消失
有時寧願佢block左我 唔使自己胡亂幻想

好肯定同你講佢個心一定仲有你
你自己都講做過d好hurt佢既事
我建議你平常心唔好咁care
做朋友咪做朋友,睇下邊個無左邊個唔得
當你慢慢疏遠佢佢就會好犯賤咁番轉頭
女人都係咁撚on9咁撚犯賤

其實佢係想同你仲有聯絡嘅途徑啫
但係因為一齊返又有太多其他嘅因素要考慮
佢唔想煩咁多 所以只係想做返朋友
朋友可以淨係一齊玩一齊開心
但做情侶就要顧慮埋啲唔開心嘅野
我唔知道你地分手嘅原因係咩
唔清楚你做過啲咩事咁hurt佢
但係我想講分左手真係好難做得返朋友
當你真係對呢段感情認真過嘅時候
其實就已經好難分手後做返朋友
除非你冇投放太多落去
同埋根據返你宜家咁唸嘅話 根本做唔返朋友

諗都唔洗諗

老實講 你又要我回歸初時再追你一次 咁我就一定唔可以咁鐘意你啦?因為我就係同你經歷左咁多點點滴滴先會咁愛你嘛 但你依家又要我唔好鐘意你 同你KEEP返朋友呢個距離 你真係玩我姐...

我明白絲打都係俾意見我 所以我無惡意 絲打唔好介意 我都係呻下女仔有時係呢D位好自私 淨係想個男仔保護佢 體貼佢 關心佢 但佢就唔洗負返關心體諒男仔既責任 真係好可惡啊~~~

男人都係犯賤架喇 當你意識到HURT左個女仔 你既內疚感會自動代替你個腦諗野 不停後悔點解要做錯事 就好想再黎過 今次一定做得更好

一齊緊都可以係咁啦 朋友做少少已經有光環 男朋友做就好基本姐

同意 你話 朋友可以淨係一齊玩一齊開心 但做情侶就要顧慮埋啲唔開心嘅野 佢唔想煩咁多 所以只係想做返朋友
你覺唔覺得好撚自私?

我分左一個月多d
早排主動去搵ex 講左陣電話 但佢都話返唔到轉頭
呢幾日 我地都有一齊打機 佢邀我
到底佢諗緊乜？

有人鐘意 真爽

利申: 鳩估

我之前同你一鳩樣
hurt到佢好深
佢第一次同我提分手
求左十幾日,日日都講對唔住
基本上幾低賤都做過晒
佢都係同我講做朋友
我話根本無可能做番朋友
同埋求左咁耐都灰晒亦都唔想求
跟手block左佢ig 同line（ex係台灣人）
過左三四日佢主動搵番我話我要點證明改左
跟住就復合左

我得出一個結論

台妹真好

自私/唔捨得無左一個人存在/有個人陪有咩唔好
唔好有咩期望係最好選擇
即使再有機會都要你一路保持承受呢份若即若離
我都已經半年多持續係咁既狀態

到最後頂帽比人由頭笠到落腳

放心啦 就算我做錯過事 hurt得條女咁深都好 係我做錯事之前 我都曾經帶過帽架 大家都有帽帶過 有乜所謂喎

move on啦巴打
平常心看待
係你既就係你既
唔係你既始終會離開

我唔會用自私去形容
應該係話佢嘅思想仲好天真
未唸到太多方面
佢仲覺得大家做返朋友嘅話可以好似之前咁樣
仲可以好開心 但其實根本大家都唔識點做返朋友
你問佢可以點做得返?
佢肯定做返朋友嗰陣唔會做到好似情侶咁樣咩?
講就講到話係朋友 但其實如果講真啲
佢係想做不負責任嘅情侶咁話啫

老實講 真係好鐘意好鐘意 佢派完帽仲要跟佬走 玩夠喇 就俾我追返返嚟 我真係好鐘意佢 但我真係做左件好錯既事 當佢話已經無信心再同我一齊 我都駁唔到佢

好唏噓啊！！！！

時間會沖淡一切
我過左半年已經無乜野
希望巴打你都快d搵到你對既另一半

巴打分析得好仔細啊
咁基於我仲好鐘意佢嘅前提 我應否明知山有虎 偏向虎山行呢？

ps 真係好鐘意好鐘意 想過人世嗰隻

佢飛我 要求做番朋友 其實我知道只係俾個下台階大家 大家都再冇再揾大家

thanks bro

咁都係因為我都有類似嘅經歷啫
如果係咁嘅話我覺得係可以試下嘅
但係你要諗得好全面同唸真啲
你要分清楚你係想拍拖定係鍾意佢
兩者最大嘅分別就係
想拍拖嘅人係想要嗰種拍拖嘅感覺
鍾意一個人係即係單方面付出都冇所謂
咁如果當你地宜家又真係可以一齊返喇
但如果佢俾唔到之前嗰種感覺你
你又覺得會唔會繼續到落去?
如果唸完覺得你ok嘅就可以去馬
因為其實係對方心入面都仲係鍾意你
但係最難嘅係 你要引導佢唔好再向做朋友呢一方面去唸

屌你老母
你十足十我條仔咁

請教多少少 如何引導佢唔好再固執 乖乖地投懷送抱啊？

屌你老母
唔係咁撚啱呀？

派帽生癌死全家

同我條女講？ 我唔想佢死喎

你呀

我又無派帽 做乜鳩

咁即係你唸清楚係要一齊返?
我覺得最簡單直接嘅就係好似我岩岩咁講
問返佢:其實你覺得我地仲識做返朋友咩?
令到佢猶豫下先 之後就再講嗰啲其實不如再試下
你俾一個禮拜我 如果你覺得唔得嘅話
咁就即刻完咗佢 講到呢度通常都漸入佳境架喇
但咁當然梗係唔係講咁少啦 始終我都唔知你哋有咩經歷
你自己再加啲嘢 總之記住個目的就係
令佢覺得其實佢自己都係想做情侶而唔係朋友
因為有條件喺度 個選擇權係佢度 佢冇洩底 應該就會ok
但係係呢一個禮拜入面 你就真係要加把勁喇
因為佢哋一個禮拜入邊 佢嘅信心好唔堅定

可以㗎 我都同緊我啲ex做朋友 唔好諗咁多就得